[今晚18區開花] 沙田有黑警結婚

喺首都擺酒 一定要賀下佢先得

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

咁大個仔都未試過10連

推

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

我屋企隻小強不幸去世，要去做白事幫佢超度

[急] 100萬人？200萬人？要有team 人點人數呀！！

幫推

pish

Push

對於已經升左level既大家
我好期待見到有咩新既祝賀方式

登登登登~登登登登
呀~~~~死黑警~~~~

狗乸咁柒都收到兵

pp

黑警唔準結婚 重陽唔準拜山

拎埋你老豆老母d骨上大灣區

香港唔要你地

G持

同性戀仲未合法喎點結

火魔 鶳

夠彊喺首都擺酒
今晚
賀佢老母！

Wow

lets go

香港可以兩個男人結婚???

區區到賀

Hong Kong needs international support

##

賀佢老母！！

今日劍指左港島九龍先

理撚柒射佢

推，沙田友

推!今日去飲 賀一賀佢

狗公配雞

push

萬宜咁cheap

賀一賀佢

蟲魔法師要出動lu

我仲以為同男人結婚

行完銅鑼灣過黎比人情

咁既L 樣都收到兵？

唔洗咁高級住嘅，啫係好似政府一開波就「最強烈譴責」跟住依家咪冇詞用咁解
掟下雞蛋之類應該好啲？

兩個都係男人

截圖是真的。

雖然依家性別開放
但係個人來講好反感男人著裙

.

準備好出發了

女方周圍收兵唔撚係呀...咁嘅豬閪樣

救命，點解次次都係生到成隻畜牲咁
有樣睇

隻臭雞好撚樣衰

咁既樣都收到兵，check清楚未架

魔法師 要變魔法 賀下佢喇

呢條女以前做雞過喎🤙

賴......啦...啦.. 奶.來...

死魚

賀賀佢

能否進一步~~~
求長夜令你逗留~~~

大佬 條女咁既樣點收兵！

恭喜晒噃

齊恭賀！！！ gogogo

拆場啦直頭

Tui

psh

條女好醜

沙田勇武手足，千奇唔好搞人地呀

報紙到

沙田柚報到

諗到都已經笑左出泥

今日留守本區既手足，請動員舉行各區集會，聲援大遊行！

條女咁醜，都算係上天對黑警懲罰

入嚟一秒防毒

[資訊安全] 面對來歷不明嘅bitly 網址，一秒防毒

年年有今日

成日都去沙田擺酒

遊行完去食返餐好嘅

廚房佬實落足料，比啲賓客食飽啲

風頭火勢
駛唔駛咁心急交配呀

佢地支持同性婚姻合法化? 咁應該支持喎

唔熟沙田既手足 酒店既位置就係沙田鄉議會對面 都係唔識就自己google下啦

[國際線核彈]1/10黑警從天橋掉垃圾桶攻擊示威者

jeng

火魔法慶祝

期待高級左既祝賀方法

去萬宜食buffet

賀下佢

冇出去遊行嘅人喺本區攪攪佢…

有請肥媽，肥媽今期收利事收到手軟
好心啦,D黑警
呀呀呀
死黑警又唔做野！又唔讀書

沙田柚

溪錢又要出動了

條女咁撚樣都收到兵，咩世界

推啊..比個難忘婚禮佢

請佢飲雞尾酒

到時見，生豬頭為記

見唔到佢對眼

We can block the region so that no one can go to there.

和你分

雞犬不寧

Haha

嘩屌條女咁撚樣衰

人到禮都到

又係輻射樣

披麻戴孝！紅事忌白事！

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

條女

有冇多啲做狗相 編號又冇
要地址呀 先可以慢慢玩

都係嗰句
你幾可見藍衫散仔狗既另一半係高質女
極少囉個個都係垃圾,點溝通

相反海關入境既另一半好多女都中上

歲歲有今晚

期待七星仔出世

萬宜....衰啲講句 似大酒店名

恭喜曬

又企門口尻叫？

賀佢老母臭閪

我就準備沖個涼落去M記食下嘢，可能會約埋d朋友過去玩下手機，玩到幾點就唔知啦

已有狗到場

開支酒飲賀一賀

賀下佢囉

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：反對任何暴力！

暴大地頭

賀佢老母臭閪！！！！！！！

支持 對狗唔洗留情

識揀一定揀首都
招呼唔到，各位飲多杯

Dun tui

賀佢老母

原來這場運動 真係有 “抗爭天使”
現在才明白 .............
黑警 為咗 屌閪 可以去到 “幾盡”
謀殺 ...... 都願做 ......
(各手足 真係不可 掉意輕心)

見到佢老婆個樣，我知道佢已經受到懲罰了

ptgf

條女咁既樣都收到兵?

頭先行過有好多狗企係附近

石門好多狗 大家小心

恭喜佢囉

Congratulations, sir!

兩個男人學咩人結婚

酒店樓下已經有好多狗，手足要小心

利申：有朋友係酒店度做

圖呢？

濱景個巴士站同對面爛地停車場度

咁早就恭候😂😂😂😂
沙田巴打路過

除咗狗同狗仔家庭 都冇人敢去飲啦 容乜易碟碟嘢都加哂料

乜咁多兄弟呀

乜咁識揀今日結婚呀

酒店內部都好緊張，上去既巴絲小心，保安部都齊晒人

仲要話周圍收兵

恭喜

各位去飲嘅朋友啪定粒腸胃藥先好去，或者打左底先唔好食嗰度啲嘢，俾人加左料就唔好

搵大隊賀佢老母結婚

買左溪錢 點入去？

推，賀佢老母！

停車場搭電梯上二樓

條女咁都收到兵？為表我嘅敬意，唯有去現場拜佢為師啦

咁快兄弟standby

岩岩經過
多狗到呢

右邊位人兄有d似阿占

講得好

兩個都好撚樣衰

祝佢老婆、老母同女被人屌到爆閪死

凍檸賓

條女好似nz 讀書㗎喎

現場咩環境？

繼10月1號,
又可以賀佢老母啦

報紙有禮
廁所掉角
準備

好撚on9 佢地兩個都

摔角*

有人去到飲先算啦

睇小沙田柚

賀佢老母！

條女唔錯

賀距老母

Pushhhhhh

咁重口

今日想同佢和理非一日 佢點對我地呀
放核都唔割

都幾夠膽

狗狗好慘架
OT咗4個月先擺到沙田酒店
講到咁有地位唔知以為去四季
做狗又做到無哂朋友
大家仲唔賀下佢？

資料真確？會唔會有機會搞錯
btw 推

條女真係好撚樣衰
咁既撚樣都收到兵唔撚係呀？

姣婆遇著姿粉客

黑狗係真勇武 係首都結婚 大家千祈唔好比啲唔岩用或者唔吉利既賀禮 尤其係元寶蠟燭

十幾分鐘前酒店門口萬寧有七八隻狗，對出巴士站有三隻

不要說維園見港島見, 試著說自己區要人今晚散步

自己區要人今晚散步
急徵裝修技工
急徵雨傘兵擋雨
急徵物資兵
18區都要人啊

有親戚出席到先算

條女嗰副尊容都收到兵？

條女真人好似大波，又姣
讀緊書已經好鍾意收兵

但係個樣真係好似隻豬咁

有無update

各位兄弟，查清楚先，白警既唔好搞啦。
唔好連啲白警都推死埋，靠佢地出嚟暗裡受訪，攞料，收風。

黑警有殺錯冇放過

冇乜手足 得幾隻狗樓睇住門口個部長應該係狗假扮 一chok佢就知唔熟石門 酒店上邊就好緊張望住我同我啲friend

推 冇人呀